近幾年既英超冠軍都係藍色

13-14 曼城 利物浦
14-15 車路士 曼城
15-16李斯特城 阿仙奴
16-17 車路士 熱刺
17-18 曼城 曼聯
紅色如無意外又係第二